[懷念五分鷹] 2017-2018 新賽季轉會情報 (17)

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

假膠作新聞引罵戰麻煩返出去公海

Me again

Agent: 'Bacca wants Sevilla return'
By Football Italia staff

Carlos Bacca’s agent reiterates the Milan striker “wants to return to Sevilla. Unfortunately, the Rossoneri have other ideas.”

The Colombia international is frozen out and wasn’t even in training ahead of the Europa League preliminary round ties with Craiova.

“It is now well known that Carlos wants to return to Sevilla,” Sergio Barila told Spanish newspaper AS.

“He had a splendid personal and sporting experience in that city, which is why he wants to return. This is an important year for players, that of the World Cup, so he needs to play in order to take part.

“He is in good shape physically and ready for a great season.”

Sevilla sold Bacca to Milan for €30m in the summer of 2015, but he has fallen out of favour with Coach Vincenzo Montella.

“When Bacca arrived at Milan, he signed a five-year contract and had every intention of seeing it through to the last day of that agreement,” continued the representative.

“Unfortunately, there was a change at the helm and now the Rossoneri have other ideas. The best thing to do would be to find a solution that makes everyone happy.”

poba

Poba

Coutinho to Barca ?%
Sanchez to MC ?%

車仔仲要中堅做乜鳩

All done deal
8點官宣

抬下價姐

Real Madrid will consider selling winger Gareth Bale to Manchester United if they include goalkeeper David De Gea in the deal. (Don Balon)

Don Balon=疤狗報

0-100

下季又要睇住獌班球皇恰尻一眾垃圾球隊

鏝反cup

車跌出頭四

Inter Milan are closing in on a deal for Borussia Dortmund midfielder Emre Mor, according to Sky Sports.

The 20-year-old has failed to break into the BVB first team and is looking for a way out of Dortmund, with Inter prepared to pay €20m to bring him to Serie A.

Roma have made a third bid for Leicester City attacker Riyad Mahrez, improving their offer to €35m, according to Sky Sports.

Leicester are looking for €40m for the Algeria international, but Roma are not prepared to meet the asking price despite further increasing their bid.

Monchi上次 bid唔係話咩 last offer take it or leave it嘅咩

睇錯Mochi

留名

ADRIAN LATEST

Newcastle are targeting a deal to sign goalkeeper Adrian from West Ham, according to Sky sources.

The Magpies are keen to bolster their goalkeeping options ahead of the new Premier League season and have identified the 30-year-old as a key target.

West Ham exercised an option to extend Adrian’s contract at the club by a further two years earlier in the summer, but have since signed Joe Hart on a season-long loan from Manchester City.

Manager Slaven Bilic expressed his desire to keep Adrian, despite the arrival of Hart at the London Stadium, and even suggested that he would be willing to hand him another new contract in a bid to convince him to stay.

West Ham sold goalkeeper Darren Randolph to Middlesbrough for £5m in July and would only consider sanctioning a sale of Adrian if they can secure a replacement.

VARELA SET TO LEAVE?

Guillermo Varela is set to leave Manchester United and re-join Penarol, according to the Manchester Evening News.

The 24-year-old spent last season on loan at Eintracht Frankfurt and did not report back for United first-team training in July.

Apparently Penarol have reached an agreement over a transfer fee which includes a sell-on clause and Varela will sign a three-year deal.

DJOUROU 'JOINS OWLS'

Former Arsenal defender Johan Djourou has reportedly agreed a deal to sign for Sheffield Wednesday.

The Sheffield Star say Djourou, who was a free agent, will be unveiled today after completing a medical on Friday.

AC Milan are considering a shock move for former Chelsea and Manchester United striker Radamel Falcao, 31. (Sky Sport Italia, in Italian)

死哥狗又唔撚肯去A米

關哥狗咩事

Watford are lining up a move for Liverpool defender Alberto Moreno, 25, after the club rejected an £11m bid from Napoli earlier this summer. (Liverpool Echo)

4 August

Football League

Simon Bloch Jorgensen [Bronshoj Boldklub - Accrington] Free

Harry Bunn [Huddersfield - Bury] Undisclosed

Harry Chapman [Middlesbrough - Blackburn] Loan

Tom Dallison [Brighton - Accrington] Loan

Tyler Forbes [Brighton - Accrington] Loan

Stephy Mavididi [Arsenal - Preston] Loan

Duckens Nazon [Wolves - Coventry] Loan

Josh Onomah [Tottenham - Aston Villa] Loan

James Pearson [Barnet - Coventry] Free

Matty Pearson [Accrington - Barnsley] Undisclosed

Antonee Robinson [Everton - Bolton] Loan

Ryan Sweeney [Stoke - Bristol Rovers] Loan

Dominic Telford [Stoke - Bristol Rovers] Loan

Michael Tonge [Stevenage - Port Vale] Free

Tom Trybull [FC Den Haag - Norwich] Free

Ben Whitfield [Bournemouth - Port Vale] Loan

Ben Wilson [Cardiff - Oldham] Loan

Ryan Yates [Nottingham Forest - Notts County] Loan

Scottish Premiership

Cammy Bell [Dundee United - Kilmarnock] Free

Milan Nitriansky [unattached - Partick Thistle]

International

Fernando [Manchester City - Galatasaray] Undisclosed

Gaston Ramirez [Middlesbrough - Sampdoria] Undisclosed

COSTA

簽Falcao頂住先

千祈唔好呀

belotti點解搞唔掂?
當初係auba belotti morata呢堆揀
點知到最後要搵falcao

Falcao返左去法甲翻生

One of the least beloved Premier League players of recent years could be about to take his leave, with Tottenham's Moussa Sissoko linked with a loan move to Turkish side Trabzonspor.

嗰邊企硬要100M先有得傾，爆發一季無乜保障

去意大利會沉番架啦

仲以為佢地係對國外球會先開100m

佢本身係話國外球會100m，國內球會唔賣，但係點知最後無乜球會問價

Mario #Lemina devrait s'engager avec Southampton ! Visite médicale prévu dans les 48 heures ! Transfert estimé à 18M€ ! #Juventus #RMCsport

Breaking | Southampton are to sign Mario Lemina from Juventus for €18m, player to undergo a medical in the next 48 hrs, according to RMC.

修仔簽親都幾正路又實用

Fabrizio Romano @FabrizioRomano 1m

Done deal for Mario Lemina to Southampton from Juventus. €18/20M, medicals soon 🇬🇦 #transfers #SaintsFC

Chelsea defender Andreas Christensen looks set to be part of the deal to bring Antonio Candreva to the club. (Source: Tuttosport)

干地痴撚左線咩

Tuttosport

咩黎

btw,買到vvd既話都可以，

不過Christensen單deal要加回購/優先購買權

狗會竟然擺垃圾獌第二熱門，點做莊

join us mbappe

There are widespread reports that Southampton have agreed a deal in the region of €20m to sign Juventus midfielder Mario Lemina.

ESPN cites sources that have told them Lemina is due to undergo a medical with Southampton on Sunday, while RMC and several reputable journalists claim a fee of €18-20m has been agreed for the Gabon international.

英超錢真係易賺

出面都係獌第二熱門

呢件好一般

Chelsea are preparing to table a record-breaking £54 million bid for Juventus full-back Alex Sandro, according to CalcioMercato .

If a deal goes through, then the Brazilian will become the most expensive defender in world football.

Allegri says Chelsea have "no chance" of signing Alex Sandro after Juve-Tot game

車仔抵死

Kylian Mbappe "needs to move for sporting reasons." -- Monaco VP es.pn/2uu4WR7

意大利9up報

Verratti confirms PSG stay
By Football Italia staff
[img]
Marco Verratti reveals “there was something” with Barcelona but insists “I decided to stay” at Paris Saint-German, even before Neymar.

Verratti was heavily linked with Barca during the first part of the summer, but the Catalans failed to agree a fee with PSG, who later signed Neymar for a world-record, €222m.

“Barcelona? There was something, but that was as far as it went. We didn’t have any other negotiations,” the midfielder told Sky Sport Italia.

“I decided to stay on this path and I’m happy for it. Did Neymar change my mind? I did way before. I never knew that Neymar would come here.”

Takahiro #Sekine is moving to @Schanzer! Big surprise and huge loss for @REDSOFFICIAL

關根貴大去恩高斯達特

有邊隊敢買

佢自己都唔敢走啦

但以佢既實力留係鈀的確曬料

依加隊巴仲點會曬料

佢想去巴塞,而家巴黎咪買隊巴塞比佢
換埋個教練可以挑戰歐聯啦

年年買球星, 咪又係碌柒
本身有di maria draxler 成堆勁人連法甲都拎唔到

真係差個教練同龍門位

教練太廢
買埋Jardim就最已陣

下年咪又係psg攞法甲
摩納哥又比人拆左骨 有邊隊威脅到佢

華拉堤喺psg拎法甲=唔曬料

Valencia boss Marcelino has confirmed his interest in defensive trio Jeison Murillo, Gabriel Paulista and Ivan Marcano.

快

Get French Football‏ @GFFN
Nice could complete the signing of Wesley Sneijder today, according to Nice-Matin.

完約免費簽

Arsene Wenger says the Arsenal board are supporting his decision not to sell Alexis Sanchez this summer skysports.tv/kHFpgu

已經傳咗一排

Pierre-Emerick Aubameyang says he's staying at Borussia Dortmund. Says none of the clubs who wanted him this summer "could make it happen"

見到都熱

尼斯老闆咩人

咁似p嘅

Sky Sports News‏ @SkySportsNews
BREAKING: Jeremain Lens completes move from @SunderlandAFC to Turkish side @Besiktas #SSN

emery上唔到歐聯呢啲大枱

傳曼聯名宿

German newspaper Bild published an image of Julian Draxler's agent after he landed in Barcelona that has sparked various rumours about a possible move from PSG to the Catalans.

psg會唔會索價2億歐元？

直接買多隻疤狗頂draxler

買so 9 啦

Adra啱啱好，再比埋AG又點話

黑人好撚鐘意整古做怪

footballitalia‏ @footballitalia
Sky Sport Italia: #LeicesterCity reject €35m offer for Riyad Mahrez, so #ASRoma turn elsewhere

The asking price remains firm at €40m (£36.1m) and Roma consider that too steep.

Now it’s likely they will look towards other targets, such as Real Madrid’s Lucas Vazquez or even Juan Cuadrado at Juventus.

莎翁好波

FOOTBALL: Ronald Koeman says a deal to being Gylfi #Sigurdsson to #EFC is close.

Dalbert should travel to Milan tomorrow to complete his transfer. Nice have accepted the offer from Inter Milan, says UOL Esporte.

Chelsea boss Antonio Conte has admitted that he can't stop Eden Hazard from leaving the club for Barcelona.

The sale of Neymar to Paris Saint-Germain for €222 million has put several teams, including the Blues, on alert as the Catalans look to replace their Brazilian star. According to Goal

車仔班大帝又玩政治

似係比緊說話油王聽

當今夠班頂尼馬左翼位嘅真係得Hazard

200M 買番 夏薩特

跟住油王拎舊錢返屋企儲起佢

竟然

垂死掙扎

其實係想買lamela 點知聽錯左做lemina

施蒙尼：我對哥斯達興趣不大

外傳迪亞高哥斯達將返回馬德里體育會，不過馬體會教頭施蒙尼指出他對哥斯達沒有太大興趣。

哥斯達去季是車路士神射手，但新季他勢被干地放棄，有指中超球隊天津權健想簽入他。

干地已經講過不再需要哥斯達效力，今場社區盾哥斯達也不是後備名單之列。

28歲的哥斯達想返回馬體會，不過馬體會因為被國際足協懲罰，要在下年1月才可簽人加盟。

與此同時，施蒙尼說沒有興趣評論哥斯達轉會問題：「我不想講這件事情太多，現在他仍在車路士。最重要是我提升球隊的訓練質素，現在這支球隊的人手已經令我很滿意。」

哥斯達有意正式提交轉會申請，有傳AC米蘭正在留意這位球星動向。()

朗奴高文：施古臣快到愛華頓

【體育】拖肥愛華頓周日進行英超開咧前的最後一場熱身賽，結果與西甲西維爾握手言和2:2，領隊朗奴高文證實冰島大炮基菲爾施古臣即將加盟。

愛華頓憑辛度拉美利斯（Sandro Ramirez）和米拿拉斯各入1球，與西維爾打成2:2，和氣收場。賽後，被問到球迷最關注的冰島中場基菲爾施古臣時，朗奴高文開腔回應：「大家都知道我們仍在追求3名新援，守將、翼鋒和前鋒，這是我們想要的新援，施古臣的交易快完成了，但我們仍要等一等。」

對於周日缺陣的占士麥卡菲和艾朗連儂，高文不排除會在英超開咧戰對史篤城時收起兩人：「他倆的狀態仍未足以回到球場。」

中場中咪撞晒位? 朗尼 巴克利 卡拉臣 施古臣
定係推朗尼前返正前
巴克利好似傷9左賣唔到

巴克利講左一定會走

我當拖肥轉442/4411 其實隊波係慢到仆街 得返流儂同米拉拿斯兩隻翼開季用得

Ask hawk
Drinkwater to Chelsea when done deal

Mbappe代替品

睇錯以為nice-> monaco

條友踼巴斯蒂亞都係一般ja wor...

巴斯蒂亞都有睇

真癡線佬

Me 9upper

Lemar to arsenal有冇消息

降左落法乙
利申十年巴斯蒂亞fans

睇港超已經夠癡線
居然會睇巴斯蒂亞

死唔簽翼又狂追中場

保拿斯仲未出得?

幾勁
大隻又搶得又快

koeman唔係都學人踢3-5-2咩? 推拜恩斯同高文上一格?

文沙+龍虎切雙中場?

Afaik, Fosu-Mensah deal means Palace will have used both PL loan slots. Attacking reinforcements will need to be permanent deals now #cpfc

未知打rb定cdm

rb 防中冇位置感比人屌死

Finally the saga is over! #Spalletti just confirmed: #Dalbert soon an #Inter player. #WelcomeDalbert #FCIM

Coleman 唔傷都話打到 但仲休養緊
要baines打翼衛？ 不了 想佢老人家死咩

Carlos Bacca rejects move to #Galatasaray as he holds out hope for #Sevilla return #ACMilan

Football Leaks: Ronaldo currently pleading innocence but it's 'highly unlikely' court will agree. If it doesn't minimum sentence is 7 years.

Algerian international and right-winger Rachid Ghezzal completed a medical with AS Monaco yesterday, according to Foot Mercato.

His move should be official imminently, with a 5-year-contract expected to be signed in the next 24 hours.

你青訓比人叫新普巴喎

Sky Sports News‏ @SkySportsNews
BREAKING: @FCBarcelona are rivalling @Arsenal for Monaco star Thomas Lemar, Sky Sports News understands.

睇過幾場一隊得啖笑 打rb都失位失到癲
安安份份做隻跑狗咪算

Patrick Roberts' agent will hold talks with Manchester City today over his future. Nice among several European cubs who want him on loan

Barcelona have decided to up their bid for Coutinho to 100 millions of €. Liverpool said to be determined to resist.

唔係有場歐霸用Tom Davies打右翼衛

果場例行公事試陣掛
佢咁單薄踢撚死佢

話時話 tom davids 打得咁好冇人傳想買既

愛狗有錢
佢好似英撚
一定吊高黎賣
再者佢比盡都係勁左大半季

Liverpool echo 都係講唔賣古？

不嬲都講緊高普點都唔放
利狗報講唔放
巴狗報講就搞掂

我信利報
不過呢幾日係bein同巴西espn報搞到好淆
希望快撚d轉買lemar

你係唔想佢去就自然會信利報

係本身加泰報紙on9
正如dembele我都係信kicker

echo好似話過張伯倫想去利之類既說話
我諗都係報d對自己隊有利既新聞姐

熱刺肯郁未

之前傳過簽右閘同中堅後備
好似傾唔掂價錢

修仔後備龍

睇佢踢法真係唔係典型既英撚

DONE DEAL: Johan Djourou has joined @Antalyaspor on a free transfer after leaving Hamburger, signing a two-year contract.

幾好喔我覺得

仲有利 lallana
全英揾唔到第二個同佢踢法似

呢兩件都真係清泉， 有d 西仔德仔feel 踢法

踢 B2B 將 大有作為

BREAKING: Source close to Philippe Coutinho says he would like to move to @FCBarcelona if a deal can be done amicably with @LFC
Sky sports

Barcelona understood to have had no Liverpool contact since £72m bid for Coutinho rejected last month. LFC: Not for sale. More on #SSN

古仔有冇解約金個D

冇

古仔有release clause既話一早走左了

死巴狗去搶Lemar我屌你老母

1/2 Philippe Coutinho would like to move to Barcelona if deal can be done amicably with Liverpool. Would only leave Liverpool for Barcelona

2/2 Liverpool say Coutinho not for sale. Barcelona have not contacted LFC since £72m offer was firmly and immediately rejected 18 days ago

我係高普就打定辭職信上比FSG
古走我就走

賣主力佢就走佢唔會教到多仔7年

嬴硬阿狗了

我廠歡迎高daddy

永續雲加

然後操到我廠班少爺兵轉行做哂文員

呢個真

Rob Dorsett‏ @RobDorsettSky
#scfc to sign Bruno Martins Indi "within days". #cpfc were favourites last month with Porto demanding £10m+ but £7.25m Stoke deal now agreed

Yes

Brighton & Hove Albion have completed the transfer of Dutch international Davy Propper from PSV Eindhoven, on undisclosed terms.

竟然去BRIGHTON

又幫人接貨，仲要係文員
曼狗幾時幫我地接下ag毒撚

出口術焗拖舟出垃圾你識條鐵

呢件正野竟然冇人要

Dortmund have responded to rumours that Ousmane Dembele has agreed terms with Barcelona. es.pn/2wmgLuO

咁低價想買拿玻里d人

Borussia Dortmund have said they are "not aware" that Ousmane Dembele has agreed personal terms for a move to Barcelona.

🚨 OFFICIEL

@sneijder101010 a signé son contrat !

Bienvenue à l’@ogcnice Wesley !

Wesley Sneijder has signed for French side Nice after successfully completing a medical on Monday. #OGCNice

買韋舒亞算啦

WIKI話佢係翼, 會唔會放LEMAR

拿玻里keep到人係好事

佢好似係右翼?

RW

25仔

人望高處，2咩5呀屌你屎眼

VVD去邊?

屌你而家先黎遞紙

Impossible to see Virgil van Dijk playing for Southampton again. But nor do they want to sell him to #LFC
(Ben Smith)

車

利等咗成幾個月VVD終於肯放棄佢果筆忠誠金

買完魯迪加仲會唔會買中堅呀

修唔想賣比利

Barcelona are prepared to pay £120 million to make Philippe Coutinho the second most expensive player on the planet. (Paul Joyce)

Coutinho is interested in a move to the Nou Camp, but will not agitate to leave Anfield 4 years after arriving in an £8m deal. (Paul Joyce)

Liverpool’s stance remains that Coutinho is not for sale at any price. FSG have the ability to stand firm this summer. (Paul Joyce)

Barcelona holds an allure for Coutinho & Suárez is a key player but he is respectful of the platform Coutinho has at Liverpool. (Paul Joyce)

係

認真, 曼城買佢

哥狗唔係連後防都要識用波咩

佢都話有幾間有興趣
鏝軌應該最大機

kompany都唔識用啦, vvd似kompany

佢淨想黎利
但修唔會放佢黎

喺修坐多5年咪去到囉

Arsenal striker Olivier Giroud says he wants to fight for his place in Arsene Wenger's plans. #AFC #EFC

From the Saints side: "The Daily Echo understands they (club) knew the move was a possibility and doesn’t change their position. " #VVD #LFC

City saying no interest in Van Dijk. Still want a central defender. #mcfc

vvd根本唔勁, 好彩唔買

That's not to say Van Dijk won't end up at #LFC. Anfield is still where he wants to go but far from straightforward
(Ben Smith)

叫利搵隊波買左先,跟住再買佢返黎

Paul joyce

Expecting Arsenal to sell players first before they look at further strengthening squad in final few weeks of transfer window. #AFC #SSN

Ramos on previous #MUFC interest. "Yes, there was an opportunity in the past but eventually my situation was resolved in a different manner"

用馬體會果招 比錢第間球會買起佢踢半季再自由轉會去利記

vvd go che?

vvd應該去車啦
車又有錢又有人(天神)
修仔又唔會賣比利

１００%

vvd點會唔識用波，只係佢傾向玩長傳姐

哥狗唔買, 都幾肯定佢唔識用波同埋唔會成為世界級中堅

55

頂盡都係尼史葛william級數

Chelsea hoping to strengthen defence with Serge Aurier and Van Dijk. (Telegraph)

左閘啊屌

Brazilan outlet Global said Chelsea had made first contact of Bayer Leverkusen left back Wendell as an alternate to Sandro. Leverkusen not keen to sell.

fifa幾好用

干地特別喜愛巴西左閘？
備用方案都係巴西人

Maxim Choupo-Moting signs a three year deal with #SCFC, joining on a free transfer.

乜可以咁玩法？有邊個係咁做

Liverpool, Chelsea and Arsenal all want to sign Virgil Van Dijk. (Paul Joyce)

Southampton have responded to Van Dijk's transfer request by maintaining that the player is not for sale. (Paul Joyce)

Van Dijk’s preference is Liverpool but Chelsea & Arsenal will hope Southampton could still refuse sell to the Anfield club. (Paul Joyce)

Vvd去硬車仔 我龍二哥話既

咁做同修記反面有咩分別

而家同反面都冇分別

換左人搞轉會就即同修仔搞到咁

依家做好啲跟足程序都仲有交易做
玩灰色地帶真係咪洗旨意再有轉會

支持修仔雪佢老味

佢都唔勁，學人扭屎忽花轉會

利狗係咁
放風比壓力修仔平賣
到頭黎咪柒

屌去利做乜，真係望高處嘅去車仔仲好喇

Van dijk refused to join Chelsea

confused牙你聽錯

VVD->車？%

100

> 利 0%

Sanchez to MC ?%
Coutinho to Barca ?%

100%
0%

It’s reported Inter have agreed a deal for Borussia Dortmund’s Emre Mor, a two-year loan with €15m obligation to buy.

Dalbert is set to take his Inter medical today, ahead of his €20m transfer from Nice.

It’s expected that the transfer will be worth €20m plus bonuses, as well as a 20 per cent sell-on clause.

Dalbert has agreed a four-year contract worth €1.2m per season, according to Gazzetta dello Sport.

好撚懷疑英國人咁撚重視君子風度
利記作為老牌英國球會夠唔夠薑出爾反爾
聲明話end intensest又去追都幾影響形象

Left back Dalbert having his medicals for Inter.

勁野
新sandro

GO MC LA DIU

第一眼以為去中超

冇乜大分別姐

咁end interest 都可以再有返既

end 完第二日有都得
人地會嬲都仆街姐

There is an agreement between Man United and Aurier. Chelsea has just contacted his agent but Aurier prefers Man United. Only missing part down to transfer fee now. (Paris United Insider)

The Spanish FA has still not sent the certificate of #Neymar's transfer to PSG. As it stands, #Neymar is not eligible to play vs Guingamp.

Paris United Insider係咪即係parisunited6??

TurkishFootballNews‏ @TRFootballUpdat

#Galatasaray CEO #DursunOzbek: #ArdaTuran is great player. We would like for him to end career at this club. We working on that.

無錯，據講佢報關於PSG既消息非常準確
有啲法媒權威都有追蹤佢地

好似係

我知牙
之前尼馬單野佢一講,d psg fans已經開晒香檳當official咁

Juventus midfielder Mario Lemina to have Southampton medical. Deal worth up to £20m
@SkyKaveh

SPORT - Barcelona's delegation will present a last offer of €90m today, hoping to convince Liverpool to sell Coutinho.

米煩啦==話左吾放

Danny Drinkwater, Ross Barkley, Antonio Candreva and Alex Oxlade-Chamberlain are among the club’s targets for midfield (Telegraph) #CFC

Philippe Coutinho in 'training protest' in bid to force Barcelona transfer according to Yahoo UK.

PSG wishes to enquire about the situation of #mufc goalkeeper David De Gea. [@parisunited6]

Any doyle news???

Fabinho had a bust up with Mbappé in training. Fabinho stormed off from a Monaco training session yesterday.

Barcelona’s delegation are in Germany to negotiate for Dembele and will travel to England for Coutinho later. [gerardromero]

Barcelona's delegation are currently in Germany negotiating for Ousmane Dembele, and will travel to England for Coutinho after. #lfc [RAC1]

咁火就食綠豆啦

Now Gianluca Di Marzio’s website is reporting that Fiorentina have a deal in place to sign Nice midfielder Valentin Eysseric, worth around €3.5m.

屌 問下價 aurier 姐 唔使玩咁大下話

傳說中既再嘈買埋你xxx

DEAL DONE: Zenit Saint Petersburg have completed the signing of Matías Kranevitter from Atlético Madrid. (Source: @fczenit_en)

問一次 買一個

屈到，求下巴黎快啲買

快手買走佢

巴狗係醒就即刻bid拉比奧特
等佢硬搶毒撚同AG

咁阿狗快d搶psg個教練

話時話，我轟都想買aurier，介唔介意買買干提頂馬度迪

假的

係咪想組新銀河鑑隊

[Info PSG U] Le #PSG souhaite se renseigner sur la situation de Courtois et De Gea.

全文係講埋古圖斯同ddg

全部買晒佢 please

笑左出聲呢個

DEAL DONE: Watford have signed 20-year old Richarlison from Fluminese on a 5-year contract. (Source: @WatfordFC)

雲爺爺唔係咁畀你地玩
一捧盃就反 25到

Coutinho reported for training as usual today. Attitude 1st class as always. Reports that Bacelona in Liverpool for talks news to LIverpool
@SkyKaveh

Ig見到
列貝利去土超？

唔係掛，之前熱身賽幾勁喎

火雞球迷成日ff全世界加盟土超

熱身賽得佢有態

仲係好撚勁

刀疤佬打土超果陣比人拖糧
見過鬼重唔怕黑咩

Brendan Rodgers when asked if he was trying to sign anyone before the UCL playoff with Astana: "Yeah, Coutinho!"

就黎成隊阿根廷人喇

南美人最貪錢

Chelsea will step up their efforts to sign Leverkusen defender Wendell and are prepared to make a offer around €30m, reports Esporte Interativo and Global.

The 24-year-old left back is a key player of the German side but there is a release clause in his contract around €45m. Chelsea hope to negotiate for lower transfer fee but Leverkusen reluctant to sell until someone pay €45m.

PSG are ready to offer over £80m for Alexis Sanchez and pay him up to £400,000-a-week [Independent]

Neymar "not about the money" Jr, considering a FIFA complaint against Barca over his unpaid £23m loyalty bonus. Still, not about the money.

尼馬筆錢係卡塔爾出嚟比 嚴格嚟講psg今季仲係轉會仲係零支出

巴塞成個冤婦咁

loyalty

UEFA唔係話左計咩

ESPN Deportes now reporting Barca/Liverpool agreement for Coutinho that could reach £108.8 million:

利企硬

Barcelona ready to pay up to €120m (£109m) to Liverpool for Philippe Coutinho
@SkyKaveh

好心依家有2XXm喺手就闊佬啲啦，一啲誠意都無

‼️NOTICIA @EsportsRAC1
El Borussia Dortmund fixa en 150M d'euros el traspàs de Dembélé al Barça. Més info al butlletí de les 18h #frac1

Marcus Christenson‏ @m_christenson
.@SPORTBILD say a Barcelona delegation is travelling to Germany to discuss deal for Ousmane Dembélé. That wld mean Coutinho staying at #lfc

Marcus Christenson‏ @m_christenson
And Emre Mor having a medical at Inter. #bvb #fcim

Borussia Dortmund sets the transfer of Dembélé to Barça in 150M euros.

Borussia Dortmund sets the transfer of Dembélé to Barça in 150M euros. More information at the bulletin at 6pm

右dembele 左coutinho 攻中messi

Dortmund have set Ousmane Dembélé's selling price at €150million. (Source: RAC1)

150m
6月先開價90m

全世界都知你而家起碼有222m

唔計就好玩囉，季季無上限組軍，
換哂11個球星返黎都得啦

再嘈買埋世3

150m係疤狗價，見你等人用仲唔搶等幾時

咁都係針對啲有違約金既球員姐

問下價就買埋你主力 好兇狠

Dembele: removed BVB + Echte Liebe (BVB chant) from his Insta bio, unfollowed Cristiano & finally his friend posted pic captioned "signed".

According to kicker, "BVB would sell Dembele for a fee around €120m"

KICKER都報埋

Spanish & Brasilian sources say #LFC have agreed to sell #Coutinho after meeting with Barca reps. English media say they've not even met.

報紙佬吹水大會又可以開始
呃稿費

成班疤狗團係德國，點傾古仔

kicker報左盲幾大都信kicker啦

facetime

Wechat都得

多仔有紅牛一半骨氣就好
真係想做球星加工廠

紅牛大水喉係後面點比

多毛毛不嬲都係Selling Club，
有骨氣就唔會俾拜狗年年屈機啦

其實疤應該用120m買個中場多過用120m買隻翼

問題冇一個中頂級中場可以比你bid呢
最接近都係Lemar+Seri

拎尼馬筆錢再問PSG賣唔賣華拉堤

咁MSN下季會係晒巴黎

Big boost for Arsenal as PSG drop interest in Alexis Sanchez. Serge Aurier for sale. More on @TeleFootball

So9講明走都係回家
美斯肯定唔走
希望佢搶走毒撚同AG

回家你指ajax定係猁？

呢星期應該會轉得好快 趕開季
之前有幾間會想要嘅de vrij 今年冇晒聲氣
猁會唔會用沙高交換

沙高+30m換vvd

De vrij係拉素果位喎ching

我唔應該同一個post出 其實上下係冇關係 純粹講起荷蘭中堅

We're told Chelsea remain interested in signing Joao Cancelo from Valencia. #CFC #SSN

呢條友啲防守廢到仆街
進攻又唔識傳中
祖記巴塞呢啲傳傳下都搵第二啲人semedo同迪迪仔

垃圾黎

vvd 半年冇踢過波
用高價買佢其實真係好博

Talks have broken down between Everton and Swansea over Gylfi Sigurdsson. Two clubs less than £5m apart on price
@SkyKaveh

留名睇球員貼差價

唔係話放得走巴克利先買咩
而家熱刺係咪無再追巴克利

都好想知依條友會去邊，一味鐘意係中場扭黎扭去

好獨食

我諗佢以為熱狗買硬佢先扭屎忽花，點知熱狗無曬聲氣而家奶曬野玩9自己

而家好似無乜球會話想買佢

等gg

車啦，反正點都要買人

馬列斯stay?

drinkwater to che %?

韋舒亞stay

成隊差?
你冇睇下半場換走lin之後D表現?

猁

Nacional

Mbappe to PSG

0%

到底古天奴同丹比利邊個先係去疤

我覺得係丹比利

疤想要哂兩個

我覺得古天奴只係煙幕
真正目標喺法國

疤狗唔係得一條友傾轉會

我知有4個而家好似飛緊去英國，如果利都reject，佢地會放棄嫁啦

利真係唔好賣，賣左搵唔返勁過佢/有潛力同佢實力相近而你又買得到既球員

高層未必係咁諗

利記賣唔賣都係拎冠軍

利再賣主力班球迷暴動都似

希望巴塞可以收購巴黎個老闆

十卜

Carlos Vela sells for 8 million to LA. Silly transfer market indeed. [SER]

前幾年巴塞係咪要佢

咪又係錢照比 照睇波

直頭唔會理

坐半年

係阿根廷踢多半年先去都得啦

BOTH

OSCAR

山齊士同麥巴比邊個先去鏝

LM 睇暴動

修咸頓都未暴動啦
猁暴乜鬼

佢嚴格黎講又唔差，不過真係搏腳料咁解

廢人版軒達巨咁囉

#Galatasaray president confirms signing #FCB midfielder Arda Turan is the club's 'biggest ambition' this summer.

包皮去psg?

100%

咁我同你一齊做鈀迷了

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

如果想開心為什麼需要等

Watford are close to agreeing a deal - thought to be worth about £18.5m - to sign Burnley striker Andre Gray.

PSG have offered €140m plus €30m in add-ons for Monaco's Kylian Mbappé [Culture PSG]

ALL IN DDG先啦

deeney走?

Dos Santos + Carlos Vela

LAFC唔同LA GALAXY喎

好似唔係同一隊

Los Angeles FC 係新球隊

暫時得3條友

BREAKING: @WatfordFC are closing in on £11.5m deal for @BurnleyOfficial striker Andre Gray, say Sky sources

SSN話11.5M

無左米高堅尼同佢
般尼咁快放棄
Btw佢咁平都無人搶

係咪傳過買返ings

［Breaking]PSG to offer €155m+bonus for Monaco's Kylian #Mbappe, according to French television station TF1

Chelsea are interested in signing João Cancelo from Valencia for around £25m. (Source: SKySports)

Financial fair play

再嘈買埋你古囝

Monaco have agreed to sell Kylian Mbappé this summer. Club prefer Man City or Madrid, player wants PSG. [@julien_mgrt]

有錢大撚晒

岩岩拎完件10號又放

this source reliable?

PSG

見到player wants PSG笑撚左
三隊最唔岩佢就係psg

買修仔個cedric好過啦
呢條友真係唔掂
摩西仲好

講monaco 幾ok

PSG offers third-highest salary of the team to Kylian Mbappé. Just behind Neymar and Verratti (Not renew yet). Also, Real Madrid and Man City can't guarantee his starting spot. He wants to play regularly to prepares for World Cup.

想踢世界盃就唔好走啦

true
反正咁後生
monaco個重心又係佢

psg 俾到正選佢？ 前面有尼馬 卡雲尼 達斯拿

卡雲尼out easy decision

入左去隨時一世出唔番嚟

應該都係5年約姐 18歲仔

維拉利爾仲賣前鋒

咁講又唔岩喇
佢賣點係速度同盤扭
坐一段板凳自然對佢無著數啦
留隊係對佢最好
有歐聯有正選

Arsenal manager Arsene Wenger is hopeful of persuading Alexis Sanchez to sign a new contract as he believes Paris Saint-Germain have turned their attention to Monaco star Kylian Mbappe.

PSG, Bayern Munich and Manchester City have all been mentioned as potential suitors of Sanchez, who is in the final year of his deal at the Emirates Stadium. According to

Borussia Dortmund‏ @BVB
📷 Emre #Mor fehlt gleich beim Shooting des Mannschaftsfotos. Er ist für finale Verhandlungen über seine Zukunft freigestellt.

Emre #Mor is missing at the shooting of the team photo. He is released for final negotiations on his future.

Hull City‏ @HullCity
📑 | We are delighted to confirm the signing of free agent Seb Larsson on a one-year deal

無英超下遊 升班馬要佢咩

Jason Burt‏ @JBurtTelegraph
Sorry to pour cold water on reports but PSG not now going to bid for Kylian Mbappe. More on @TeleFootball

#Chelsea, #Conte:"We need reinforcements, the window isn't closed yet. Matic was big loss"

老實講自從佢移咗入中路之後廢咗好多，得腳罰球

Hull簽佢黎用我都有d意外

踢一兩季比psg呃到續約就玩撚完 好似華拉迪咁上季比人呃左續約 依家想走都冇得走

Despite hints that #ASRoma wouldn’t raise their Riyad Mahrez bid, it’s now reported they’ll offer €40m [£36m]. #LCFC

benassi , eysseric --> fiorentina

佢去皇馬最正路
去曼城都可以做球隊icon
去psg真係唔知做乜

近屋企

呢刻去鍰最正路啦， 鍠連morata 都無點俾機會， c 朗巴爾又唔出唔得

去車路士先最岩佢，希望佢唔好自甘墮落

鏝

鏝前場仲多人啦

鏝個中前場咪又係室爆
點正路?

咁又系
sterling都勁過麥皮, 邊有位佢踢

阿古路打後備 耶穌同包皮雙箭頭

Isco has revealed he will put pen to paper on a new Real Madrid contract soon. (Source: MARCA)

終於等到出頭天

好正路姐

預咗啦，係鍠有主力又有冠軍，去第二到踢把撚咩

VfB Stuttgart_int‏已認證帳戶 @VfB_int 4分4 分鐘前
更多
BREAKING NEWS!

Welcome to #VfB Stuttgart, Dennis #Aogo!

#VfBisback

史力加好似上返德甲

Jim White‏ @JimWhite
Andre Gray has moved from @BurnleyOfficial to @WatfordFC - club record fee.

般尼同上年史雲斯一撚樣

N'Zonzi 申請轉會,有四千萬違約金

Fiorentina have officially signed Valentin Eysseric from OGC Nice after he completed a medical today, signing a four-year contract.

The 25-year-old creative midfielder arrived in Florence for his tests and was given the all-clear for a permanent transfer.

It’s reported Fiorentina have paid between €3.5m and €4m for his services.

Torino reportedly have an agreement with Juventus for Tomas Rincon, so now just need the player to accept.

Now Gianluca Di Marzio’s website is reporting that negotiations with the Old Lady are down the final details, with only a few small things to be ironed out.

Therefore all that is missing is Rincon’s acceptance of a the move, which is expected to come in the next few hours and days.

In case of sale of #Dembelé to #Barcelone for 120 M €, #Rennes could reach up to 30 M € in various bonuses related to the transfer.

屈福特用FM宣佈Gray加盟

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
Paulo Dybala ready to become soon new Juventus N10! 👕🔟🇦🇷

我仲唔明佢做緊咩

Drinkwater's recent injury may strengthen Leicester stance on keeping the midfielder. Chelsea keen to sign him and Barkley, but both are injuring right now. [telegraph]

FOOTBALL: The bid for #Coutinho (€85m + €15m in add ons) was rejected immediately & #LFC say he's not for sale & consider the matter closed

Liverpool reject second Barcelona bid for Philippe Coutinho of £90m, writes @_ChrisBascombe

Barcelona's latest offer for Philippe Coutinho was €85m (£77m) up front plus €15m (£13m) in add-ons, according to @SkySportsNews

Liverpool tell Barcelona they will be wasting their time if they come back with a third offer, by @JamesPearceEcho

Barcelona are prepared to bid as much as £108.4m to secure the services of Philippe Coutinho, according to @_pauljoyce

唔好晒時間啦，得100m就想人放
你飛150m過去猁包埋機送佢過黎啦

揸住兩億幾仲咁乞兒

量入為出，做一個精明消費者

唔買最精明😊

又要破費買多件

疤狗真係死撚開啦

痢咪一樣搞鳩人修仔 死撚開啦

以今年VVD 為例情況根本唔同
古話會留隊，利亦講明NOT FOR SALE
VVD話會走，修都講明NOT FOR SALE
利柒柒地都話道左個歉話END INTEREST，講完之後亦都無出過RUMOUR 傳VVD 喎

有無獌gossip???

申請降班

熱刺呢次都幾大獲

拎住錢又唔肯買人係咁架喇，一係就學多咁完全行青春班

但問題係熱本身成隊波深度都唔夠，仲要唔係冇錢買人既情況下唔買人，睇佢近年打歐霸成碌柒咁就知根本黎緊成季聯賽、歐聯都要靠班主力搏，但場場咁搏法都好撚攰架大佬，仲要冇冠軍+人工同大會比輸幾條街

曼聯隻連加特咁撚廢都講緊10萬，我諗熱刺頂薪睇怕都唔會高得過15萬啦

咁班後生打起左梗係想走，正路既話KANE都應該走啦，但佢忠心留係度姐

回樓上，熱刺最高人工100k，都係得2個球員有(好似係)
kane, lloris
toby如果繼約，應該會係第3個

全部underpaid

我轟係咪會出手

熱刺都唔諗住全力踢歐聯
而家有d似行緊阿狗條舊路

係就買埋大力神

我以為得痾先咁乞衣, 原來熱刺都咁

go che la diu

熱狗起球場無水買人啦

關咩事
本身都係孤寒啦

冇油王係咁上下

渣住咁多錢人都唔買個

車也太on9

借走呢件有幾ON9?
呢件廢到唔識形容

熱個薪酬架構仲閪過阿

top salary 10萬周薪
點留到人

咁熱狗都係呢兩年先上番歐聯
冇得比

賣咪唔on9

講緊big6入面 利同阿係2016同2017收入都多熱幾成 熱係同愛差唔多
熱依家應該仲窮過愛

所以當年蘇金寶走去阿
依家英超個個有錢都唔駛錢增值 抵球員叫走

我覺得阿人工其實唔錯
有 d 廢柴人工都 ok

問題係廢到冇人問價

記錯
財務增長

咁熱狗發展海外市場比痢獌軌妓都遲，就算鏝都係近幾年買左好多big name先追得返

就係人工太高,而家要清走都好難
Gibbs 60k, Jenkinson 45k,Debuchy 70k
藍斯,禾仔呢d都拎超過110k
反而Ozil,Alexis得140k
人工係高但係一樣咁閪

阿近幾年升人工 jenkinson都45k
如果十年前只會有一半 熱依家人工同阿十年前艱難時期有得比

純收入係高左 但個餅本身比人細 仲要球員market通脹大到

Fox Sport Brazil said Chelsea will not offer more than €40m for Leverkusen defender Wendell. He has €45m release clause.

5m

女人萬歲

Rafa Benitez has snapped up Chelsea outcast Kenedy on a season’s loan. [Mirror]

Kenedy --> Newcastle (season-long loan)

你地個管理層真係好撚on9

呢件都40m

支持唔比，因為依件真係唔值，第2個baba黎

真係唔好比plz

Bid返蛆果件仲好

人地等續約啦

要續一早續左啦

要買一早買左啦

BREAKING: Brighton are close to completing the signing of José Izquierdo from Club Brugge for a club-record fee of £16m. (Source: SkySports)

Marten De Roon on the move - @Boro accept bid of around £13 million from Atalanta.

Breaking | The first negotiations between Borussia Dortmund & Barcelona over Ousmane Dembélé have failed, per Bild. Talks will continue.

Rose revealed he hopes Spurs make a couple of signings - "not players you have to Google and say, 'Who's that?' I mean well-known players" - and called Walker's departure "a big blow".

隊波買咩人都要你管

well known仲會唔會去熱狗到踢丫

Izquierdo FIFA PACE99

熱狗又要清算佢

熱狗又要去返祖爾年代一炮換雙閘

BREAKING: Danny Rose wants to join Chelsea or Manchester United this summer if Spurs are prepared to sell him. [Sky Sports]

雖然熱狗又賤又茅,但都唔希望呢個班底散晒

OK all go che

少個香爐少隻鬼
6隊爭前四真係太激烈
熱狗被拆骨都開心架

YES GO CHE
DONT GO MU

GO MC

要請雲爺爺返嚟先得

ok拎去

熱狗冇左兩閘真係難搞

我廠願意賤賣英人兩閘助同市同胞

Andrés Iniesta did not train with the permission of the coach #FCBLive

巴狗官方twitter

簽天宮係咪即係雲狗返母會

其實上季下半季已無，
成績仍然keep 到

Barcelona may return for Coutinho but they are also looking for alternatives, says @GuillemBalague

你又唔似轟油王自己貼錢起球場,係咁架啦,揸緊就命

呢條友印象中成日入遠射

#Inter had more meetings with the new Aurier: worked to deal with player but there is still no agreement with Psg @SkySport

#Inter meeting in Milan with Besiktas for Gary Medel. Talks ongoing to finalize the deal 🇨🇱 #transfers

屌你痴撚線

Aston Villa defender Jordan Amavi flew to Marseille on Wednesday and could have a medical with the French club today. [L'Equipe]

呢個打機勁屈

有冇人知Tremoulinas去向點 話晒都踢過國家隊

唔係話去獌咩
摩佬都驚Psg?

好似入唔到英國境

BREAKING: West Ham are interested in signing William Carvalho from Sporting Lisbon, who has a £40m release clause. (Source: SkySports)

唔係係西維爾咩？

衣條友終於要出國了

Imbula-> AS Monaco
先借後買,14-18m歐元

Hull City have rejected a bid of £5m from Burnley for midfielder Sam Clucas. (Source: Sky Sports)

Danny Rose: I'm prepared to leave Spurs unless they pay me what I'm worth.

佢想要幾多？13-14？

好似完咗約release咗 上季一場都冇踢

一早跟埋walker黎鏝咪好囉
而家先走, 我地已經買撚左mendy
熱鏝rose狗三輸

Dembele's move to Barça is in line and BVB are already working on his alternatives. He's likely to be replaced with OL's M. Cornet. [kicker]

MENDY差個後備 就佢啦

似去轟
仲要計英人名額

佢球商仲低過walker

柏度 法比 哥斯達 丹尼路斯
好似都比車迷咒過斷腳

Kicker

所以？

walker同rose好似係同一個經理人

干地躝啦

你都未躝啦

無左鏝條水喉, rose根本賣唔到高價

最強中鋒agger路

但比個巴西仔頂住個正選

Discussions ongoing between Man United and Zlatan Ibrahimovic about new deal. Working on recovery at Carrington. Number 9 shirt remains free
@SkyKaveh

BREAKING: @SwansOfficial head coach Paul Clement says Gylfi Sigurdsson will not be in the squad to play @SouthamptonFC on Saturday. #SSN

盧卡古

10 號free 下話

Sky條友del左段tweet

BeIN Sports AR claim that PSG will not be signing Kylian Mbappé, very reputable.

ASMonaco had rejected Kylian Mbappé latest requests to PSG. Club insists they won't sell ANY player to PSG this summer, according to Tele.

Bosz: "Ousmane Dembele was not in training today. We do not know why. We tried to reach him but we did not." #fcrbvb

Dembele didn’t show up for training today and Dortmund doesn’t know where he is. (BVB)

坐緊飛機去巴塞自動加盟了

L'Equipe says Ousmane #Dembele will sign for Barcelona 'in the coming hours'... player was not at Dortmund training today

古天奴都係next few hour

few左咁撚耐都未few完

Koeman says Barkley is back in training. 'There is no offer on the table for Ross, that means he'll stay at Everton for now.'

Ronald Koeman on Sigurdsson: "I've heard rumours about talks breaking down but we are still in negotiations with Swansea. We are close."

RK: I expected to have offers on the tale for Ross as he made decision not to sign contract. If there's no interest he will be part of team.

呢個真係笑死

25m頂盡

Dembélé is on his way to Barcelona according to Sky Germany

mor dembele

多仔連放mor同丹比利

買埋古天樂收猁狗皮

準備天價買禾仔

Understand that Ousmane #Dembele is currently in Paris awaiting permission to fly to Barcelona to complete his transfer

李健和

搭多件主席

135m喎，抵放啦

而家身價咁高
25M 後生英人我覺得幾抵買

因為市價唔係25M
愛記有錢 你唔出35M以上都唔駛諗

Mor去邊

好似國米

屌你真係去緊巴塞？

咁咪下季free走囉

多仔下季咪仆硬街

Borussia Dortmund statement on Barcelona's offer for Ousmane Dembele

即係轉古天樂?

Walcott

Not for sale
用的迪路菲奧算la

知你有兩億

5000萬賣willian

點解會放走Mor

兩個自己都想去巴
兩間球會都reject offer
但係睇落似BVB無利企咁硬
所以我估最後係Dembele

bvb比夠錢實放

卓普幕庭之流

外借

hawks覺得佢會去邊?

fifa 妖人

#thfc have rejected a £19.8m bid for Kevin #Wimmer 🇦🇹 from Southampton.

| via @krone_at

要放vvd了

佢真係on99
勁unprofessional

Steven B‏ @StevenWBA

Thomas Vermaelen set to travel to England, and hold talks for a move.
#CPFC, #EFC, and #WBA all very keen. Down to player. Latter two fav's

Paris Saint-Germain full-back Serge Aurier is set to sign a five-year deal with Manchester United, Goal understands.

The Ivory Coast international would be a boost to Jose Mourinho's right-back options in 2017-18, with Antonio Valencia and Matteo Darmian the current choices.
曼個bench depth 深到

仲有人肯接

人工唔低，隨時一季有8成時間係受傷同康復

踢中遊都夠哂班喇但係

夠班但一季踢5場

Sanchez to MC ?%

一個換三個好似仲好

VVD 走硬了...

Multiple reports state Gary Medel will be a Besiktas player after Inter agreed a €3m fee, plus a percentage of his future sale.

全世界都g巴有大把＄

VVD to Liv ?%

101%

無計啦,果陣第1季踢阿記踢到帶刀侍衛
連宜家呢幾季quota都用埋

呢個法國丹比利識做人
上季唔肯加盟雲尼亞里既李城
而走去多毛毛,呢個選擇果然明智
果陣佢都講多毛毛同李城梗係揀多毛毛

Next season free

✒️📄️⚽️ Good luck to @JordanAmavi as he joins @OM_Officiel on loan with a view to a permanent deal…

#AVFC

今季鏝拎歐聯
山齊士實嬲阿記嬲到on9

打少陣飛機啦
排隊都未到鏝啦
所以都幾肯定山狗唔會嬲到on 9

今季季尾鞭你屍

性格真係太on9 連LameLa都笑鳩過佢

Onda Cero: Mbappé requested Real €12m/year net salary as PSG with interested. Madrid told him, 'Congrats & good luck in Paris".

18歲想要12m年薪

PSG咪就係offer呢個人工

原來都係想要肥約,仲以為係想為冠軍去大球會

所以真馬睬佢都傻
為左一個人整亂晒個薪酬架構

Congrats & good luck in Paris
呢句好笑

見佢唔去鍠鏝話想去psg就知佢貪人工

法甲冠軍都係冠軍

下年曼城6冠
psg四大皆空

你又話係鈀迷

即係幾錢一個禮拜？

230k

咁撚大貪

[Info Paris U] Unless we reverse the situation, we are able to confirm that @KMbappe should be Parisian before August 31st.[@parisunited6]

依個係咪報psg簽到尼馬果個?

yes

聽講佢地報psg新聞好撚準
之前尼馬佢地勁早就話done deal

係而家呢個咁瘋狂既轉會市場，佢轉會費得3m

佢唔係都ok ga咩 早兩年

其實十八歲簽5年肥約 同尼馬華拉堤夾 幫自己國家球會衝到歐聯都名垂千古啦 贏唔到都係廿幾歲 等美斯c朗退休先去西班牙都唔遲 成件事好合理 仲有佢屋企人都喺巴黎 十八歲想近啲老豆老母都人之常情

Psg

如果係咁就唔撚會同皇馬講要求12m啦, 根本就係貪錢
皇馬ok既話psg又會比高d人工佢

今季轉做psg fans了

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

psg換埋個教練同龍就真係

一齊做鈀狗

你唔貪錢😒

Barcelona's bid for Dembelé of 100 millions of € + 20m bonus has been rejected by Borussia Dortmund

TRANSFER CENTRE: Roma are preparing a fourth bid for #LCFC forward Riyad Mahrez skysports.tv/G93dwP

等人用又咁多錢
快快手150m車落去算啦

咁又唔好
Dembele 150m
Neymar 220m
好想咸

Stoke City have rejected a bid from Swansea City for midfielder Joe Allen.

bbc.in/2vTgHFK

睇吓佢聽晚出唔出場

PSG is insisting for Kylian Mbappe. The French club has offered Monaco 155 million euros for the youngster, but Monaco wants around 200 million euros including bonuses. Things are at a standstill at the moment, with Jorge Mendes in Paris trying to sort out the situation. The player's father also wants more money so there are still problems to solve regarding the commissions.

Ousmane Dembele has been found. Sky Germany reporting he's flying to Barcelona

Arsène Wenger to SFR Sport a little wobbly on Alexis Sanchez: "We have the firm intention to keep him."

Arsène Wenger on signing Alexis Sanchez to an extension: "I am not superbly optimistic."

'He does not want to come’

Marseille give up pursuit of Arsenal striker Olivier Giroud

Read more: tlks.pt/rl3cXW #AFC

PSG have offered €155m to AS Monaco for Kylian Mbappé, but the Principality side want €200m including bonuses, according to @DiMarzio.

個個講轉會都係睇英國BBC、Sky、法國隊報、德國Kicker、意大利DiMarzio既消息多，普遍都覺得呢幾個最權威

但以我近半年觀察，我覺得法國RMC啲料都好準，應該僅次BBC，就算冇頭二，都肯定比Sky同DM信得過

有冇巴打有同感 或者都有跟開RMC

同埋如果跟開轉會費，小弟強烈不建議大家睇BBC

好多時未落實個陣，佢地個估價同後尾球會官宣都好有分別

重點係，就算球會公佈左價錢，佢地都唔會改返，仲係跟自己個套，甚至一個月後話「xxx上月以x萬加盟」都仲錯緊

Sky通常比較好，但都間唔中有甩漏。

如果要知英格蘭球隊之間交易的轉會費，根據我少少經驗，衛報係最信得過

補充多一段，我知好多巴打都會好信Transfermarkt既數字。

佢地係德國媒體，德國球會轉會的所有數字，基本上都係抄返踢球者或者圖片報。德國最可靠都係呢兩間咁我地都唯有信。

但如果係英國方面，佢地係會跟BBC同Sky，尤其係BBC，所以真係唔好信咁足。Sky有個轉會中心，數字都係有參考價值，但BBC就真係勸大家唔好信，所以我都唔會睇Transfermarkt的英國轉會費。

都係個句，英國球會的話，睇衛報啦。

西班牙比較少留意，但印象中係跟As，唔係跟Marca (有錯請指正)。意大利更加少留意。

法國，佢地係跟隊報多，我上面推介的RMC好似不受重視。雖然我覺得RMC爆料準過隊報，但轉會費方面，隊報係唯一一間爆出文加拉去曼城唔係40m歐，而係53.8m的媒體，雖然係事後一段時間先爆，但都算值得信賴。

RMC我都係睇傳聞多過轉會費，但佢地係極少數，甚至好似係唯一一家話貝拿度施華去mc係70m的媒體。我覺得佢地有少少似Guardian，都可以信賴。

其他國家真係冇留意。

最後最後最後，Transfermarkt英國版網站 (.en)，轉會費係用英鎊，

參考價值係零，完全係零，千祈唔好睇英國版。

因為歐元先係佢地個database的數字，英鎊個數會隨著當時兌歐元個匯率，係計返個一刻英鎊值幾錢。

即係話，英鎊會隨住匯率跳，完全唔係交易落實時個數。

舉個例，托利斯六年前50m鎊去車，而家睇可能跳到去45m鎊。反而係六年前轉會個日兌歐計左係58.5m歐元，呢個數先準，同埋唔會跳。

所以就算係英國球會轉英國球會都好，都要睇歐元，想知英鎊幾錢，唯有自己上網搵返當日匯率去計返。

不過最好都係自己搵返轉會當日，天空或者衛報的報導。

Lingard £100k.
Walker £130k.
Young £110k.
Luiz £130k.
Walcott £110k.
Milner £120k.

..& you're surprised Danny Rose wants more than 65k p/w?

我禾係140k

莫拉達咪係例子 全世界講£70m above 得bbc講£58m

Walker Luiz 米拿都對得住個人工wo
同埋 Luiz直程減人工加盟

luiz個價好抵

Harry Maguire on more money at Leicester than Danny Rose at Tottenham😲 #thfc

SANCHO TO TOT/ARS?

really 5g

u17黎講好撚勁下

Reiss Nelson comments on Man city youngster Jadon Sancho latest Instagram post. #afc

Fabrizio Romano‏Verified account
@FabrizioRomano

Liverpool confirmed on last hours to Barcelona they DON'T want to sell Philippe Coutinho. 🇧🇷 #LFC #transfers

Fabrizio Romano‏Verified account
@FabrizioRomano

...and Liverpool confirmed to Juventus they DON'T want to sell Emre Can. Klopp is so confident about contract extension. 🇩🇪 #transfers #LFC

慢慢拖，睇下邊個急D

stokes 中前場都放走好多人

rose 去李城

KLOPP有幾多話事權

真係主力嘅係得Arxxxxxxvic一個姐

Klopp: "In England, because our owners are in America, I have the final say on transfers. That is how it is."

Imbula傳緊會去摩納哥

唔係done deal?

呢條水貨都唔係主力

佢都唔係主力

曉士唔鐘意佢

睇個勢除左屁馬之外
之後最高身價既頭三名都係法國仔

轉會費姐，身價有好多人都高

無病無痛一季踢得果十場
點算主力..

頭一季好似係，之後祖阿倫黎就後備多

Kristof Terreur 📰 @HLNinEngeland

Record signing Jose Izquierdo is expected in Brighton today. He won't be available vs. #mcfc as he's still waiting for a work permit. #bhafc

包皮 to psg ?%

Coutinho to Barca ?%

但係包皮真係咁勁值180M咩....

0

不得了

呢個好勁㗎? 真係未聽過
白禮頓都算幾落力增兵 希望隊波夾得成踢多季英超

上季又真係好勁既

當你仲用熙2.22億買一個尼馬 人地AC已經用2.22億買哂成成隊11人番黎 仲要係全部都打正選

咁你又唔好用尼馬同呢班比

我鏝買唔到一定唔值180m
頂盡50m

Doumbia fifa都好勁, 現實呢

Liverpool, Chelsea & Man City have all been linked with Van Dijk but there has been no offer, even after the request. (@adamleitchsport)

Musa FIFA夠快啦

FSG statement on Philippe Coutinho

We wish to offer clarity as regards our position on a possible transfer of Philippe Coutinho.

The club’s definitive stance is that no offers for Philippe will be considered and he will remain a member of Liverpool Football Club when the summer window closes.

#AskHawks

Barca 收皮%?

成日覺得呢D聲明唔代表乜
當年費托都出晒聲明話唔賣

FSG

即係好快走

系

躝

費托有release clause點同

睇撚錯做psg

Matteo Pedrosi‏ @MatteoPedrosi
#WestHam, si prova il grande colpo, contatti lo Sporting per William #Carvalho: offerti 30m€+bonus. I portoghesi ne chiedono 40. Si tratta 🔥

#WestHam, try the big hit, contact Sporting for William #Carvalho: offered 30m € + bonus. The Portuguese are asking for 40. That's it

不過我覺得古天奴吹大左，始終唔夠穩定

好似好多鳩射

上季少左
上季季初都仲有
比高普屌過黎

今季可以踢後放直線比飛翼

古天奴>Ozil

叫我？

其實佢d killer passes如何
佢最出名應該係d遠射

Salah + Mane 雙翼齊飛

去利初期踢中中專放直線

Killer pass得頭一季半多
岩岩黎個半季比幾多,個陣射波冇力

Tottenham midfielder Eriksen (25) is an alternate option for Barcelona if the Catalans fail to sign Liverpool midfielder Coutinho (25). [MD]

方向正確 熱狗賣人唔手軟

又要100m

原來Eriksen先25歲

More than 100m

熱刺冇左佢等收皮
相反利冇古天奴 影響冇話想像中咁大

利同熱無左核心都好肯定唔洗再爭英超
而家兩隊都仲有d機
都唔好話利記無左古天奴唔大影響!!

上季冇文尼影響大D

熱仲有Ali Kane

i mean利齊腳=可以爭下英超
只要少一個(even只係費明奴)都無可能爭英超
所以個影響都好大

本身齊腳都只係博大霧爭下英超
如果是但少一件一定唔洗爭
無論係少左ali kane 大力神都好

加埋幾線作戰兵源已經唔算多

BREAKING: @Phil_Coutinho out of @LFC's match against @WatfordFC tomorrow with back injury. #SSN

佢又傷，山神又傷⋯

咁依個唔太大影響
熱刺都係打6場歐聯
佢地競爭對手一定打得多線過佢

古仔勁過奧燒就係佢雙槍，跑得快d護波好同埋勇於承擔。

但我覺得佢應該都上唔到hazard依個level，姐係一個救全家，成隊進攻核心，你佢唔撚惦個隻。

如果疤出到150m ， 我覺得痢可以放，再買隻全能中場全職放長波比2翼鳩跑打防反，再執埋vvd同一個防中/b2b

本身利記無錢咩 唔肯洗姐
150m可以買到咩人頂佢個位

120m都放啦
利記拎堆錢 執返cm位同隻LB
根本爭標隊 係個sub差d

艾力臣，lemar,brandt,Barkley,goretzka

yes
之後場場打弱隊都好似尾場打米堡咁樣老鼠拉龜
睇下邊件二線料好似韋拿老母咁樣出黎救下世

老鼠你上面果堆得艾力臣係頂到
但佢叫價講緊100m左右(同埋聽講佢想去疤)

巴塞袋住咁多錢都買唔到人

Ozil成日都唔係太有態

Lemar去我廠可以爭前四了

The France Football Federation have received the certificate of transfer for Neymar, meaning the player can make his debut on Sunday.

齊章都唔係啦
仲話賣古仔做爭標隊

Danny Rose has released a statement following the fall-out from his interview with the Sun. (Source: @BaseSoccer)

Kylian Mbappe has chosen to sign for PSG because he wants to play with Neymar. He's asked for an annual salary of €16.8m. (Source: L'Equipe)

貪錢狗, 又話自己施丹fans

12M都唔夠

16.8係幾多一個星期

之後人地知道你有150M
唔提價果個一定係傻仔
㩒住黎搶

320k

一係就買幾件二線
複製返當年賣torres 同熱賣bale既轉會策略

同埋賣so7個陣

林馬唔搶走去買大力神，巴狗班高層食得屎

大力神勁喎

BREAKING: @Phil_Coutinho hands @LFC an official transfer request - Sky sources. #SSN

冇錢，林馬+seri啱啱好，而且同熱狗deal比人抬高個價好多

真 ?
25仔

點算，利迷

岩岩出完statement 呢頭轉會申請？

又唔覺佢講得有咩錯喎

明搞事

古天奴

幾似當年費奴
出完statement講唔賣之後費奴就比transfer request
好似係

可能係提出左轉會申請fsg 先急急腳出statement 話唔賣

利記係咪得罪左d球員, 明落鳩個球會面

疤應該同古講now or never啦

真定假？

Skysport=the sun

我信pearce

skysport on9 到

又想氹人落注

Sky Sports - Coutinho has handed in a transfer request

James Pearce - #LFC adamant that they haven't received a transfer request

今年既sky係咪近年最垃圾

交咗可以收唔到

Skysport宜家跌到tier幾

skysport 比亞視接手左

sky又搞事

睇下歐國熱格蘭無咗大力臣踢成咩樣

寄失

迪基亞 皇馬 曼聯

Philippe Coutinho told the club 3 days ago he wouldn't play against Watford. There's no back issue at all. (Source: @Chris78Williams)

根據迪基亞個case其實strong hold應該冇事
但利狗d垃圾邊有骨氣

係 早排先續左約 不過利記就...

高普應該氹得佢掂既

老實講真係好想走點會續約
利狗d高層好撚心就企硬少少

睇蘇九同C朗例子就知最多俾你hold多季
DDG個例子太特別係hold 1年之後有摩連奴入主
同一agent文迪斯先留到

九成詐傷

點同,上季尼馬未走

The Sun 記者全面進場

老鼠真係on99

話說皇馬仲有冇傳過要買龍門唔用拿華斯

Understand that Philippe #Coutinho has handed in a transfer request to Liverpool. Player not happy with how situation has been handed

Guardian報左

續嗰時都疤個情況都唔同

咁即係堅定料
好亂呀屌

SkySports: "A close family member of Coutinho tells us.

'Philippe has tried very hard to find an amicable solution but to no avail.'

SkySports: "He has tremendous love for the club but like Gerrard & Suarez have said: 'Liverpool do not let players leave on amicable terms.'

點氹
個陣容本身又唔係厚
人又買得少
就算好似vvd咁肯黎都唔科水

Sky同guardian應該係古天奴個camp放出黎
其他就利記source

可能係未真係交official白紙黑字既transfer request
古天奴個camp放風咁做試水溫

仲逼到fsg 急急腳出statement

They've released that statement to force that transfer request from him because they would 100% get the blame

statement 先過transfer request 喎

咁咪撇清就算球員走都唔係球會責任
係球員要求
Fans咪冇咁嬲球會放走佢

今個轉會期 幾隊波都比尼馬撚狗

Unless it was their way of painting Coutinho as the bad guy...

絕d last day先遙信trade me😀

vvd係聖人唔肯放唔係利冇錢喎
keita都係同一情況

咪話唔夠時間搵replacement,唔賣囉

好正常
你要走緊係你做醜人
有乜理由球會要幫你食

今次贏家點都係巴狗
單野搞到咁古仔唔想走都變想啦

同時搞緊多蒙特

PSG did to Barca, what Barca are doing to Liverpool, what Liverpool are doing to Southampton. And they're all moaning about it.

同埋今個轉會窗都開始多左外國利狗反FSG

一個屁馬搞到幾間球會亂哂

呢兩個都係fsg既處理手法on9導致

Psg點同
人地出得起release clause
幾時輪到巴狗諗賣唔賣

疤狗點會係贏家
本身個陣都已經殘尼馬走埋
依家仲要未買到人頂佢

依加除左多蒙特有d可能賣之外
其他球會諗唔到原因賣

其實如果呢個情況巴即刻同屁馬簽份新約寫10億release clause 得唔得

佢一心想走點會肯簽

都要尼馬肯落筆

你出幾高人工同尼簽張咁既約

‪

Liverpool’s Philippe Coutinho submits transfer request in bid to force move

問題係尼馬想走嗎
有release cause +買方比得起+球員想去
仲有得救？

今年唔會買 一年之後可能買ac個龍

尼馬唔想走出release clause都唔會有用

Phil Coutinho's reps are telling journalists their client has indeed handed in a transfer request despite the denials

贏家肯定係psg 正選陣勁到

利依加洗乜驚 有份長約+下年世盃
狠心啲雪佢 再叫高普落吓嘴頭軟硬兼施
so9當年都係咁比謝四氹掂啦

其實一路踢都feel到佢想走啦
黑口黑面
Ig完全冇利記既相

係無遞佢個camp就即刻澄清啦
而家只係球會單方面話無

比謝4氹掂個年係阿狗想要唔係疤

係佢個camp放風

世盃年咁大個理由利都唔用就真係on9

利有條件雪佢咩，頂龍咪攬炒

唔on9之前就唔會搞到要道歉啦

讀心

巴西中超友都揀 雪真係有影響

又黎讀心師

Sources close to Coutinho confirm he has handed in a transfer request. Not happy with @LFC after making it clear to Klopp he wants to leave

.@LFC have feared it since Coutinho left his former Argentine agent Gustavo Arribas to work with Joorabchian and Bertolucci. No surprise

Source: ESPN Brazil

雪佢就雙輸

但唔敢雪又未至於 成5年約

巴西揀人真係幾搞笑
當年費特都揀
其實你雪古天奴一年都未必唔揀佢

慘 轉會窗就完先玩野

仲有差唔多3個禮拜喎

佢敢唔敢搵最top fit 果屆世界杯黎搏先

邊個球員想比人雪一年搞到冇哂態

話唔定又係psg 尼馬撚狗咁撚

Seems like only the local LFC journos reporting no transfer request. Phil's team have however briefed the rest. Request given / coming soon

BREAKING: Philippe Coutinho has asked to leave Liverpool. (@_pauljoyce)

唔再連任了 睇緊超時空男臣

點解古都諗住走
仲係上季1月簽5年約
諗5明

因為巴冇左尼馬

VVD簽6年約都想走啦

Coutinho has now informed #LFC that he wants to leave
James Pearce

但同一道理，疤有乜巴西人吸引到古過去?

巴塞隆拿個名

d球員想走仲簽約玩死自己同球會

助攻